[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (264) 睇FAQ

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

幫我貼置頂
唔小心中左

又嚟乞妹摸啦 有冇妹呀🙏🏼

留名

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

生日kk就會黎唱生日歌
姐係我兩日都冇妹

呀蟹好惡

Yeah thx

TT撚死撚開
伸手黨唔該借借

我好驚呀

屌我又做左啲咩

Jojo首歌好難整 放棄

笑莎莎

有妹無星
4HPCB
想摸傢俬

豆柴

你夠惡

更新4GPCB

連張台你都用盡

我出名nice

迷你倉？

有無人有妹

你間屋有位行？

屌我都斷埋

Oh~~~~~

吾系甘牙

平均五分鐘就見到豆柴上線一次

想整il vento d'oro

廁所
堡堡畫完啦

Lmlm

mk 佢畫完未

咁放法
100間屋都唔夠用

yes I have

靜少少

俾豆腐玩

開放摸妹（冇星） 留fc

有冇人有黑白爵士鼓
可以幫你訂其他色

係(黑白)一隻色黎
唔係黑同白

畫完啦

啲#好難搞

我整唔到giorno個首theme唔夠高音

炸

嚟緊

Hello又係我呀 今次送白玫瑰/白黃紅百合
可以配到紫玫瑰同粉紅/橙百合
有興趣留fc留島名 想要幾棵
我add完你就開島～我上門種比你
感謝
（最主要係依家配夠種d花冇定擺
幫幫忙！

請問種咗粉/黑鬱金香, 佢地唔會種出新色花, 係咪冇得自我繁殖, 唔洗再淋水都得?

噓！

未食飯
好肚餓

我袋緊啲樹嚟

我要

彈出彈入
你應該深夜先會好啲

你一黎我就關門

屌你 新樹嚟

黎！

周街都係妹

降一個8度得唔得？

因為屋企人瞓哂得我用WiFi

我要爭櫈仔

我燒 餃

有位巴打加左我啦 thanks 今晚淋花時黎睇星

又話自己nice
屌咩

黎左隻樣衰野
決定用隔離武漢肺炎既方法社交隔離佢

屌，原來我有妹

我認錯 我唔記得左你大晒 sorry

好呀 你淋花果時搵我啦

頭先我自己玩個陣
已經斷左次

係王妃個場 好緊張

係咪村屋

阿二要走了
唔捨得

Book你okay?

我太橙了

隨機

唔係

真sor9

可以

咁夜仲未食？

我燒貼網速啦

你慢慢玩喇

新手LM

有冇人換diy
好想要鑄鐵廚房 倒掛乾燥花同園藝推車

點解都咁差

淋水會出番粉/黑/或者出番原色

我成個島入面最可愛係佢

雜妹好惡啊

佢直頭連櫃頂同牆都擺埋野
真係好識用位
見到好多日式傢俬牆紙 勁羨慕
但就擺到咁鬼亂

我整左唔係鋼琴個part但都唔係好似

可能係我

留名呀

挽留啦

求妹

Network 搞咩

thanks

你岩岩係咪笑佢釣魚呀

想去

點會 琴日係你度放左咁多轉蘿蔔都冇事

你有無諗過兩個鐘之後你會點

好廢

蟹食仔無數
當人condom

我又要妹妹

學完車
仲喺街

挽呀我一件禮物都未送俾佢就走，咁無情都有既

12點即訓
乜都唔知

其他part都唔似

一過十二點就收你皮

我知你無買到 專登打算比左你先 但比你鬧我

咩喎
等左你好耐唔見你開

好過分

唔好問 你會驚

我無呀

學車
我識揸呀

快啲搵野食

好人一世平安

真

我仲要學埋棒棒翻到黎先見到

我有冇炸到島

分手都俾個充分d既理由俾我啦

火腿島=彈場島

燒巴又炸

今日係成個wifi出出地事

夜少小開fd場，等等

今朝開始整到島歌
整咗金銀版初始鎮個音樂
唔知點share去置頂貼個島歌集合網入面
我直接貼link先 如果有人識搞幫幫手

叫我？

你晏就唔係影佢釣魚咩

我炸你都一齊炸

黎緊
多謝巴打

有

我個島係炸島

仲有冇人未摸妹妹呀
同埋想摸白色壁爐 搵左好耐都冇

你仲未瞓

我真係冇改錯名

搞唔掂我11點再上水啦 我洗白白

到你

又炸左

咩意思

仲要坐多半個鐘先返到屋企

學車好好玩

多謝你 我去左巴打到

啱啱唔知係咪錯過左兩隻動物對話突然見到香草同盧姿嬲爆爆dup哂地咁
同左盧姿傾計就冇得同香草傾返呢單野 收左普通對話
莫非係要二揀一

我隻呀保出現紫氣

竟然唔係王炸子炸

我盡快做完assignment搬位玩！

仲有無人未摸妹？

我今晚有妹，少量星

炸淨3個人

LM終於搞掂cafe同bar

等你

入黎啦你地 學完啦我 要dave

我試左一開頭個下
都係唔似 其他位又唔似 所以我轉歌算

你養生

冇壁爐可唔可以黎摸

沖好涼 可以開波通宵更
首先想搵左呀妹先

好

今日做咩個個都炸。。

我都嬲爆爆

白氣先喺搬

加油我要摸妹

我有份咩 點解有得玩

希望佢快d出

想要粉白色系列嘅可愛家具

邊個仲未黎啊 全世界等緊你

仲有無位入黎睇決賽

我想要密碼上島
帶異色花比你啊

病咗炸佢

屌 章魚巴又嬲死

咩喎
又話我下次黎返囉

王者爭霸戰但係少咁三個人

你鐘意佢夠長？

炸到我怕拿拿臨關左島轉場

求妹呀撻巴

邊個嚟

啲王者唔爭霸

繼續diy換diy

章魚燒

叔控，蘋果

刷左兩張就有玩具熊

章魚丸

喂 講咩呀你 想食女

無妹係咪會無得R花王幫淋花

兩個嬲爆爆係要二揀一

一定訓左覺啦

數字有排嬲

咁cool

感激巴打

我對唔住香草bb

咁搞笑
保：你唔好理我！

淋花JJ 差2個 FD場開左
未ADD過既留FC

我都好長的

可以呀 開公開場？

似你咁後生咩
學咩車呀 at private?

又話日出更 又訓

咁我唔理佢了
我去同啲囡囡洗泡泡浴

想換你個黃金馬桶
我有黃金地板你啱唔啱？

誠B自戀到

佢到咗

有鑄鐵壁架
想換黃金馬桶

快到

唔多就幫你淋

佢話 唔好煩佢咁

黎啦黎啦～

有冇人要花啊

thx

黑洞算啦

new post lau ming

想摸 係咪要加fc先

肥佬通常短

有認知障礙

唔好煩我

我有了sorry

好阿你留Fc

lm
對唔住呀加妹

屌到我斷

點解

唔緊要

我係180 gym撚Sor

你咪肥

想要白玫瑰

打針都短

做得好呀

我連續斷左兩次

condom保

求可愛系列
可愛DIY桌(藍, 黃) 可愛衣櫃(白 藍 紅) 可愛床鋪(藍 紅)
可愛沙發(紅 黃) 可愛音樂播放器(紅 黃) 可愛梳妝台(藍 紅 黃)
可愛茶桌(藍 紅) 可愛椅(黃) 可愛落地燈(黃 藍)
可愛壁掛鍾(天藍)

另求爵士鼓(黑白)

可以互訂或訂其他野

其實唔係好多 但我種得亂咁

我重未有

斷線bb團

純純有時都唔想人同佢講嘢
連續講四次野會抑鬱

今日就咁玩炸島都可以玩到聽朝

你唔係去玩咩

你種齊d先

幾時話我去玩

你對佢唔夠好

斷得算好 佢哋仲喺度

有時會比粒水果佢

想換稻草人
鑄木桌啱唔啱

搬緊啦

以為你地去哂爭櫈仔

請到花王之王黎淋花第日係咪全島變曬藍玫

又芝士又碳水化合物

Gym撚通常都短

個network 生性少少好唔好

我已經好少同會講野

原來金馬桶咁搶手?

花王之王係會計屍我small potato黎

正啊

打和啦super

彼得呀

我真心錫佢

你生性少少好唔好

彼德好cute

咁多人斷一定係nintendo出事唔係我網絡問題

望背影都要認到咁癲

籌旗買新router
毅進星$100

正
刷咗幾多次

綠色我有

我紫玫都係得兩個
請花王之王來我個新手花王真係好曬

呢個真

我宜家好亂 睇咗幾個攻略
我宜家有一代紫同你比我嘅一代橙
應該點種
個個網都唔同

章魚仔

咁都比你見到
我有三個
換哂啦

Network生性病腿倍感安慰

墨綠色紫汁

咁出名都認唔到

屌你係都要我貼圖嘅

太長影唔曬

10次

正呀 係深綠色定係淺綠色？
互摸好冇

絕交

黃金棺材唔係diy 咩

平時可以去你到探佢

想要成屋都係金傢俬

希望有日佢光臨我個小營地

互摸好冇

夜少少 因為出咗街

佢真係好得意

丸丸

我錯 唔入嚟啦我

係

邊有咁多金整

岩岩收左啦

全部唔見晒咩料

sorry 斷咗

咁先正

唔好呀
你最瘦

我又嚟得唔得

呢隻好易認
成隻game得3隻個嘴係咁

有好多多咗嘅黃金diy 卡有閪屌

我係新手

我以為我斷

望下隻腳都知？

隻腳咁特別

恭喜

你地3個都唔見晒

收嘅第一張相就係佢

口頭禪うるさい開始傳染其他人

佢無得救

想要！

你重想唔想我地返嚟 想既我清袋先

去豚絲島淋花時
唔小心斷左線
有支擴香棒係我度
擴香線邊個架
我比返你啊

竹蒸籠有未？

你有raymond仲唔夠？

得三隻章魚？
之前刷到粉紅色嗰隻都無要早知要啦

多謝有兩位朋友入黎幫手淋藍玫瑰
大量生產後會俾番你地

旅行卷換ok?

王子都咁

妹妹同哥哥真係好可愛

你地要花我送上門
我好驚你地睇完動畫又消失

因為我有佢啦

係呀 3隻都好受歡迎

我無諗過得三隻八爪魚

我有cute Bed wadrobe

夠
所以我再冇刷動物

係咪即係你斷

出外島挖金

你都見到章丸 恭喜

得你圖個隻靚夠似食得個啲

嚟啦
應該有你好友

金閣搬走嗰陣留咗個巨蟹座枱俾我

送上門 你唔可以咁 我唔食女的

有冇ching有豬咀 頭盔 黑衫 可以比我過來摸

我斷都係悄回架咩

好正

想問一下師兄 關於diy野
如果我想整魚餌100包，可以一次整好多個，定要每次一包一包咁整

試過就咁清除資料都唔得，係咪要成隻game剷咗佢再重新裝個試吓？

我個心係瞄絲度 你諗多左

咩色
你想摸/訂邊隻

整咗幾首島歌
請問點樣可以分享上去置頂島歌集合嗰個網度

又唔要我 我潛

粉紅色個隻都炒好貴呀

一日潛幾多次

但係你無同瞄絲睇日出

一晚係咪只可以摸一隻？

一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包一包

我隻香草都係

瞄b話琴晚早訓
睇乜鬼

有啦

你去玩啦

唔夠仲係得8隻居民

你唔要我 可以點

刷動物真係好攰

唔好問啦

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

佢話早左3個鐘架

覺得粉紅色嗰隻得意啲
利申 兩隻都有

佢早瞓都係睇埋先瞓

有冇人要學

點敢唔要

一包一包

唔講野啦咁我

一包包

見唔見到我pm?

你頭先都無啦啦唔講野啦

佢哋冠軍戰

我都唔知我果d係咪一代橙嫁我都唔敢寫包單呀

原來出過sanrio既amiibo

愛你

傲嬌？

撳錯不推文...

你都無叫我講野

咁我睇人地直播 成100包去釣魚
咁味做死

我滿左啦

有冇妹乞

宜家有彼特唔洗刷啦

我去左煮野食

唔刷啦唔刷啦

絲村記唔記得我琴日想摸跑步機

是旦啦

姐係你輸撚左喇 點對得住9FING

cute Bed 係黃，cute wardrobe 係白

又睇唔到個量

無錯

有肉球門牌DIY

諗起都正

我睇到呢個comment嘅下一秒
聽到樓下有人嗚嗚嗚

原來俾fd執淨金色盔甲

O,SORRY~~
( )係我求既色

想要墙同地毯，但我無多既diy
之前賣晒.....

我學左啦唔該你

睇到你重邊想學

6本

好似一代紫一代橙 出配種紅, 配種紅x2 有1.54% 會出藍玫

有冇妹摸
可用初夜換

你衣櫃唔係要白？

我有呀。

拍攝技巧

咩事

頭先留ID 摸妹果d 加咩。

要摸就自己加

可摸耳浸埋小弟

尋日學到金棒

聽到一包一包一包嘅悲鳴

有冇人個島都成日落雨?

係 睇左床做黃

你想要邊樣

日文填得4個字

連續落咗4日
好幸福

嗚左兩聲就無左
可能俾一包一包一包嚇暈左

早知個次shop有我買多十幾本

好正
想學金馬桶

頂

有無人有星

日日上面屙屎
爽死了

我滿咗8隻知會升3星攪島，所以都冇去邀，費事起錯位又要比錢再攪

終於用amiibo趕走埋隻濃妝怪

爆爆下石死咗
直接裝入金棺
完美

果次唔知去邊個到見到有雜誌 即刻掃左十本返去

加左o字頭黃金diy啱唔啱

竟然咁少
可以填馬鹿野郎

炸子嘅一包威力

照比你
你開島我入

btw想學

我嗰時以為無用
買咗一本

好似無得打漢字

猩巴海報

開左朋友島 嘰嘰教緊 山頂有紅企鵝

用速成嘛

可以睇下個樣係點嘅？

乾花倒掛飾要唔要?

好彩你提一提 寄咗

召多一個花王

有無加你好友, 幫你淋

笑死我 冇事唔好對唔住啦

日文玩無曬d中文輸入法
好彩用app傾計係跟手機keyboard

部大機連唔到上網係咪叫我早D瞓覺

係
我煮個飯先轉頭過黎

LM廁所又中

我準備好了

幾時可以去你個島睇日出

你地可唔可以過正常人嘅生活
請問平均睡眠時間有幾多

原來係你 佢寄晒比我

好想要
你有冇岩

今晚

點解呀

用日文玩咁癲
我唔敢驚睇唔明啲專有名詞

仲有鑄鐵壁燈同木椅

聽日黎見佢

部細機連到 用北半JOIN大家

加左你
你開？

黎緊

我無報名

好呀你留個fc 我開朋友島

就鑄鐵壁架啦 你開密碼房 下次quote list記住收番埋佢

平時行為紀錄良好

我留意左你好耐
你兩張圖其實好長
可唔可幾唔好狂repost
一係你加密多幾次整細啲張圖

加咗， T 字頭

我無特別野想要呀，你過嚟摸下啦。

摸妹都入埋嚟啦

我？我冇矮櫃多

試下轉DNS
自動改手動1.1.1.1.
我呢排時時連唔到 改完先連得番

多謝

狗衝
有冇鬼故聽

島咩字頭

到時又唔記得人啦你

喔 好呀

訓醒求妹

唔可以

你估我係你

今日見你先

我記得一清二楚

明明就係你唔記得 重屈落我到

搵唔到

Sor岩岩比人換左
仲有冇野岩？
鑄鐵鐘？

其實點先收埋到

無野 pw 場😂😂

屌我未accept 笑了

朶花等緊你

撞到鐘意黎camp就冇辦法唔起

又屈

有阿妹+流星，有無人黎? 留FC
想摸傢俬(咩都得)
我準備左一堆比大家摸
-3人

關左島?
定係最多show四個frd島

零秒巴我已寄海報

太空團出動未

有開喎 有人黎左

屈囉

流星夜有冇人有興趣
另外跪求鑄鐵木矮櫃

好想學垃圾袋

可以關4個frd島上限事?
其他人有無經驗

你要我一定講

邊個開

再唔得既陣間我開code

我執埋啲野過嚟！

呢個釣得多垃圾就自動學到

多謝
收唔收到屏風

我要 你幾時開

11:15 開北半

睇你

有大師畫緊畫

想換其他DIY

又邊個

加左 依家第二團了
thanks 頭先黎既大家
記得唔好去黃金買野，好多黑店

#596

輪住畫

有無野啱
想要花圈

有冇人搞緊礦場
你地個礦場放喺邊？

我2個禮拜冇人黎啦

我有藍色cute bed呀啱唔啱使？
你有冇粉紅色除咗燈同DIY枱嘅嘢可以畀我摸

收到

入唔到嚟？

你無fashion sense

加左

Del咗

咩粉紅色都ok?

added

屌你老味 呢隻西game點解唔可以直接俾我踩爛晒啲花搬到手斷

餃餃

朋友島？

唔係del我呀可

棍van

又係我

掉落垃圾桶啦

摸唔摸太空人？

我有粉紅色噴霧機

有無人未摸妹？

ok ar
我咩都無咁滯

我又覺得剷完 掉落垃圾桶又好戇居

想要後背架

帶住個垃圾桶喺身

我有啊 你岩唔岩

有 係咪方便黎
可以淋花

太空衫戈個係我黎

唔該哂各位花王

太空人點摸

炸餃子

衫

Boom

來

code前少少有

我頭先去我朋友個島有camp，入去睇係閃電呀，你嗰隻咩黎先?

仆街了 整島先發現我啲屋預少左格

重新黎過

3間....

加咁菜睇落好健康

有冇人換diy

太早

化石撚黎啦喂

留明

對上一餐係1300

你果度我得個架睇啱

最鍾意食菜

有無野啱？

現在來

巴打我都想嚟 三部遊戲機 摸唔摸
我加咗你

重有冇位 會帶野黎

開左朋友788YQ
仲有冇人黎學

邊個妹場有位

我早你半個鐘, 岩岩執緊隻碗

Weak

（食緊）

黃金長椅

無咗條䲖魚

唉 我沖涼

我都未摸
2日冇見過阿妹

對唔字

岩岩新手入坑SOS
開完營火會佢叫我開床訓
我係道具欄開完床但冇床出，個道具仲消失左然後依家唔知做咩好

真係冇乜野好做
機場又要等聽日, 惟執下樹枝, 搖下樹

王子去左邊？？？？

我有 開比你地？

唔洗嫁 你是但攤上去可以繼續玩, 合把石斧鋤住石仔/樹先 儲定資源遲d要交

但我張床冇出現又係道具欄消失左係正常架？

個fd讓隻傑克俾我 原來冇位黎唔到
仲以為可以趕隻走
叫佢放俾fb班入場費撚先

梁龍胸換劍龍尾？

變左做樹葉

呢到都好多富豪想要

加咗，code前面有

傑克都唔要

就係冇床出現道具欄又冇左張床

啲樹葉就係床
禁裝飾在這裏喇

bro

我有

@兩豆

廢事係到收錢

係喎！！！sorry 7 左

繼王子之後, 又唔見道具

儲定錢同里數 等星期日炒菜
我第一日都係星期五玩
忙到傻左

好呀

CUMING

有冇野想摸想要
好想要個乾燥花

起碼$200

好似加左你 已開島

求 ching想要咩?

求餐館系列

可唔可以嚟
0325 1273 2243
萬分感激

Sorry呢d有啦

唔係，係我自己7左

陣間比個位我!

轉頭黎

200張哩數卷

DIY換DIY

呢個櫃好似好多人狗衝

咁新，正常嘅

唔見張床啫

放出去幾錢?

求加
3630 4863 8025 V

我有餐館椅紅黑 同埋紅檯

好想要
0923 0645 4603

巴打有無嘢想要

岩岩用左一張機票換鑄鐵木矮櫃DIY 係唔係好戇居

黃金燭台
圓木凳子
圓木花圓躺椅

有紅色dinner chair 想換紅色sofa

想要圓木圓桌

多謝大佬

之前add過巴打依家嚟學

Sor呢d都有啦
不過可以幫你整呀

加左 黎交收啦

想衝

我有中餐大檯

換DIY

Sad 不過1張就算啦

右後張檯 同埋左後張紅櫈

加左cl字頭 我開島我地互摸？

入game畫面禁 - （設定）
隻狸貓會教你點刪save

正嘢

好啊 依家過嚟

琴日話摸熊但冇摸到呀

而家過黎睇下先

我開島俾你互摸？

求加

我收皮啦 唔講啦

真係炸左

唔知 驚太貴俾人屌

炸左

On99
跳制

我當嗰句係結局

聽到高潮位

搵巴打搭膊頭同陌生人明買明賣無得比較

求入

絲打個島好靚
btw got島歌？

岩岩進行高潮就斷

之後呢
之後點呀
唔好爛尾

好似有故仔聽

我錯

呢個真! 連登有愛

佢入嚟個陣我嚇親

Sorry呀

好啊 多謝游絲

我係度講埋？

加咗

小鹿裝飾

見到有人開$200都大把人搶

聽埋結局

我問題
跳左制

開公頻講

搬櫈仔聽故

對唔住呀
以後唔敢出島

開一千佢地會唔會屌我

瞄絲

呢到有好多分隊一聚埋呢到就推得慢

我開公頻講 會唔會嚇親人

拍賣低價叫起

會

求加 2802 4709 4888

冇人理我

有咩聽

咁你開場講

想知

唔關你事 我無怪你 你唔係度個陣 都有斷過

陣間會唔會俾人放返上黎批鬥

發生左咩事

由頭開始講一次

咁佢地好慘

我地而家去我燒到

開咗講聲啦見你未開

講la

老任問題

求你唔好

sor我依家開左啦

又係恐怖野

講鬼故？

摺埋

老任搞到我今日狂斷

雜妹開場？

係咪再可以入嚟摸琴

FSBC2

我開緊 你等我一陣

聽埋個鬼故先

唔敢去

去雜妹到睇日出

黎緊
頭先沖涼

有無花奴

間屋嘅邊邊

壽星已被無視

係呀叻呀！

你地好多鬼點子

慘 明明12點都未過

返嚟呀 開左場 你聽個尾先摺

就到12點

屌想聽
支持公頻

搬去鋪好地既位得唔得

很不巧

以為自己搶到頭香

閂左 狗衝緊去知足巴度

我會比人打

Hi

摸妹未？

有無妹摸

會計屍巴打想問一個問題
當我宜家有一代紫玫同一代橙玫
應該點種好

咁算啦
下次再學
頭先你開住無入真係sorry

我理你呀 返嚟

5個member囉

我返去再開

雖然係夜咗D
但有冇朋友未摸妹

我過嚟淋花？執完島未

咩島名？

Halo
晏d 想摸妹
加過你朋友

最衰唔可以簡send msg比邊幾個

我未摸啊

你終於有

我終於入到

又跳撚多次掣
唔玩了

想問下有冇巴打識整金盔甲要幾多舊金

呢隻咩黎架

開咗朋友場

又炸

Come

殘體注意

ALWAYS

未入到就爆炸

開緊島過嚟摸左先啦

8

二號

咁多位花奴等陣 小弟極速沖個涼開

我成隻驚crash左

係，但我去摸完棒翻黎先見到

拎埋水壺即到

呀 2號

我都未

阿二
松鼠

阿二
佢好得意架

新人lm

我估先 係豆柴

我有睇過動森可以出cos啦

禁a禁到爛

預12點

佢超可愛 快啲帶佢番屋企

最後一次 再炸我沖涼

二號仔你都唔識

過嚟摸

我乜事都冇喎

我都話你會唔會未搵清楚㗎啦
無理由咁多日都無

可以add嗎？

我唔見圖鑑有呢隻無樣貓既

你一代橙玫點溝出嚟的＿

聽完啱啱好瞓覺

松鼠嚟

貓係一號 二號係松鼠

以為係貓

有錢唔係唔賺㗎嘛

佢會唔會除個頭盔㗎

拎威巴嘅 佢都唔知係咪一代橙 我Assume 佢係住先

咁1號仔係邊隻

叫一號

原來係咁分

我未摸

開咗島 隨時加入

全中

HODOR巴

幫個FD淋埋去你到

最後一次開 嚟唔嚟

我唔明喎大佬

間屋嘅邊邊草地係咪無得搞

呢張圖係咪最update 係嘅我都乖乖地跟返呢張圖
睇得太多仲亂

但啱啱有一班人入黎摸diy都冇人見到

我now黎

開咩

不了 舖路
拍球聲嘅結局我好滿意

恭喜你有之前阿妹幾耐無來